[此帖必火]件衫真係幾靚

幾令

火你老味
喺你老味

同一個人黎

咁似西童

facebook 成日碌到個廣告

Pish 💪🏻

呢個靚好多

臭雞樣

我屌埋你果份

火你老母臭閪仆街陷家剷

不了

ig?

留意左好耐 成日fb見到

D衫

條女

令你老母 火你老母

火你老母臭閪咩

樓主又辣著班正字小學雞

火你老母

屌你老母臭閪

靚女著依見衫幾靚*

收皮啦奇異種子
屌你個seed

仲以為係男人添

走啦柒頭
字都唔識打學咩人上連登

屌係老母你試下叫欣宜著睇下咩效果

間野叫咩？

我個fd個妹

正你老母字，屌緊乜都唔撚知就縮返入你老母個閪到啦

Show Blocked User - 我喺白痴仔
火你老母

咩名

對唔住我罰抄一百次
喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺

一撚樣啦
咪又係睇到人打蝗字會發脾氣班柒頭

睇咗咁耐係到捉字都冇名

火你老母咩大陸仔

明顯話緊樓豬用緊啲大陸term啦

New iPad?

食屎啦

任鎔羚

元朗臭雞黎

Agger

你試下叫欣宜著睇吓靚唔靚？
分分鐘無佢碼添啊

你做乜鳩

post我條女出嚟做咩

條女幾靚

打手呀？屌你老母

條女唔錯
but火你老母

件衫邊到有得買

More 做過啲咩

靚你老母

無條女ig學人開post

想知

Ig呢屌

條女靚着咩都靚啦

唔講啦 一講就知我係邊個

呢兩件都幾好睇

條女好睇d

條女咩名

打手味濃

好pure 好ture 好想

賓賓都靚 我唔識欣賞呢種

條女都好靚

我想要IG呀!!!!

ig係咩

仲未有ig

條女ig: lingyam 中意博出位 個個月條仔都唔同 矛盾一生個男主咪佢個ex囉

佢琴日一早鎖左自己ig啦
佢以前係madness到做 唔知依家係咪

佢係咪del左ig？ 聽講佢無讀書 但應該又係想做咩文青女神2.0